震倉過後 股市將會迎來最後一次升浪

上帝要你滅亡 必先令你瘋狂

2021 瘋狂升浪

機會難逢

萬勿錯過

股joy 就有

震倉震到就黎食2手飯
遲d納指升到1兆都唔關我事啦

坐到年底啦

點睇都係股災

震到幾多先

大上大落姐
定d黎

震到10000 納指

垃指震到萬一

係道指會先用一年時間落返1萬8 跟住就10年升浪